[矛盾大對決] 黑人演員摩根費曼被女性#metoo

Women accuse Morgan Freeman of inappropriate behavior, harassment

晚節不保